外交部長王毅敦促印度徹查印中邊境流血衝突肇事者

據路透社說，王毅要求印方就中印邊界衝突開展徹查，嚴懲肇事責任人。

外交部網站援引其同印度外長蘇傑生通電話的新聞稿並稱，雙方應通過中印邊界特別代表會晤機制、邊防部隊會晤機制等既有渠道，就妥處邊境事態加強溝通協調，共同維護邊境地區和平與安寧。據王毅稱，“印方務必不要對當前形勢做出誤判，務必不要低估中方維護領土主權的堅定意志。”王毅並強調，中印雙方相互尊重、相互支持是正道，符合兩國的長遠利益；相互猜忌、相互摩擦是邪路，違背兩國人民的根本願望。

唔好意思 借位一用

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再俾條粉皮害手足

有人會話法治已經死咗好撚耐
做呢啲嘢有撚用咩

我唔知道做咗又冇用
我淨係知唔做就一定乜嘢都冇

之前情操高尚嗰條粉皮暫時都冇得再審政治案件
都係多得各位手足堅持寫信投訴

如果唔想香港好嘅社工越來越少
如果唔想香港未來
得返一啲淨係識得幫新賤民呃公屋嘅社畜
如果唔想香港未來
未成年手足被藍屍社工出賣
唔該一人一信
保護一個為咗愛我地而失去左一年光陰
為咗愛香港而冒着釘牌危機都要行出嚟

千祈唔好懶
依家輪到我哋愛佢了

干涉印度內政

印度：習近平

邊境自己有份叫人查
廢唔廢d

印度人民想報仇喎 麻煩支共出兵啦喂 印度ready哂喇喂

印度：查你老母

要入中國查喎

查乜春啫，中共肯定係話印度㗎

寫印度文去啦
用蝗文俾自己打飛機有用咩

屌又唔見你自己話查解放軍

印度市民回應

嫌印度啲火氣未夠大

唔係諗住搵埋condom 就打算平息侵略事件呀？

印度讓步想步 南海後塵？

查你老母個閪呀

屈晒落印度死左果個上校度